何君堯我有野想同你講

「夫人必自侮，然後人侮之；家必自毀，而後人毀之；國必自伐，而後人伐之。 太甲曰：『天作孽，猶可違；自作孽，不可活。』 此之謂也。」

最後，何君堯我屌你老母臭閪，你老母個墓比人攪係你自己一手做成，希望你長命百歲，百病纏身，最後冚家剷！

推

同隻畜牲講野，佢聽得明？

【最新進展】元朗遊行官方時間無得提早

旺旺旺旺旺

意思係屌你老母何君堯

推你老母何君堯